hi

好凍

訓啦

咁早

...........

hi ching ching

wooooo

woooooo

啊!!!!!!!!!!!

凍撚死

溫書未

Hi

係 我琴晚用暖袋瞓

溫呀呀呀

洗唔洗

嗨

愈溫愈慢

真係好凍 瞓唔到

生完暗倉未

太凍 凍到寫唔到字

有3粒吱爛咗

冬天係床到溫書

幾時都唔會離開張床

笑人 好仆街

冇生啦 ？

撐住呀

笑你ON9

唉

米修

痾尿？

隻揪

尿床

皮膚好小氣架 唔可以講佢 一講就會生

唔屙

我阿媽都係咁講

我星期1過嚟揾你

我唔係你...

下

手指都篤撚死你

笑死 你咁撚''生''

賴左了？

聽日要做下pp同繼續溫定下科

乜

onj

比心機呀蕉蕉

今晚溫多陣算

呢個講法好87

盡力啦

事實

早D瞓好D

same...

我都諗住係咁

未試過/聽過

乖蕉!

試返次

可能你唔係暗瘡肌

我真係唔生 未試過因為呢D煩

咁你洗唔洗食藥

殺

星期1嚟殺你

我冇盡到力呀 唉

你地識架？

咁又唔洗

你仲有一日時間

加油呀

唔識ON9仔

哦哦 咁都無咩嘢

好正能量

其實都有一日半既 下午先考

喺個一日半入面盡力呀

唔色

笑4

我係

你老木

bye

hiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiii

星期1

我頭先仲諗會唔會見到你 點知就見你了!!

見到*

又探唔知阿嘛定e媽？

woooooooo

YYOU TOO AR

個晚傾得太開心啦

驚？

驚乜？

竟然咁早上水

唔好掛住我ok?

早瞓呀

星期六日唔好早訓啦

明早有嘢做

我應該改topic名做秒回

果日講果支eye-cream
我係用咩EPS eye-ron cream

你就好
星期六日我都係冇街去

秒回唔到點算

Check check sin

ok la 有種幸福叫劉再嘉

秒不到是小狗~汪汪

咁又係~ 喺屋企太舒服~

YEA!!!!!!!!!!

問下你媽點睇藍銅眼霜

佢訓左啦

搵唔搵到？

唔得 要準備埋星期三個科

呀 唔洗急架 問到就問

揾到呀 都好似幾好咁

一日半內溫2科

加油

記得就問

就咁睇d簡介
應該隻隻都好

唔準唔記得

..係....其實我唔識架,,,

提我

買黎試吓啦咁

上年試過啦 1科炒 1科D

(提)

問咗你媽點睇藍銅eye cream 先

THIS?

咁大鑊

wohooo

咁你呢

係呢個牌子
但唔係呢個裝

又係你

啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

書都好讀既？
我一向唔溫書

心病黎 上年一頹就冇以前溫到書個信心
以前可以好似cap圖咁成頁記
依加只可以望住堆字 仲要集中唔到
一分心就out focus

唔溫書都A

嘩cap圖...我發夢..

好
希望訓醒重記得呢個term

人一黑起上黎 咩事都有可能
就算經歷過都唔會敢相信每日可以幾黑

？？

驚左？

只要信就會做到 好似係

冇話過A
我最高既grade只係試過A-

其實我用過E隻 但唔記得係咪用依隻用到敏感 唔記得啦啦啦太耐了

唔驚你啦你咁可愛

wooooooooooo掂

集中唔到真係幾多時間都唔掂

我唔想做呀正係想做家務煮嘢食睇書瞓教

溝死女

wtffff
可愛？

用到敏感應該係個人問題
問人都問唔到d咩架喎

點撚樣

吹?

我知
就想問下佢點睇呢隻嘢

有咩關係

9UP

好

笑啥

9up唔會高架

謝謝你

打撚到你仆街

?

來呀

驚了？

咩叫驚?

9up

i love this 驚

皇室

溝 緊女

好似你依家咁

垃圾！！！

垃圾

不過個陣都唔係諗集中精神
過左去既事就算

介紹

加油 希望你做到想做既野

咁都唔驚了

酸???

屌你屎忽

要咩TYPE

快快去眼紋快快溝女

溝到未？

你都係呀蕉仔仔仔仔仔

全部介哂就德

要唔on9既

SD哂CV比你

仲有呢

冇架啦
放棄啦

咁我溝仔算

呃

重要唔肥

溝到未

what

......幾高幾KG

我爆人菊花

沒

高度冇所謂
總之要瘦

就憑你？

點先叫瘦

有咩問題

唔知
腳幼

Sosad

有呀
小心俾人爆返轉頭

有介紹？

做開1仔

無..

咁啱呀~

好垃圾

說白了

著衫

咁啱呀～

吹？

攬住我

如果看著我

一上水就見到你

（笑）

Hihi

Hihihi

溫成點

#metoo

#nothing

誰說這算是情愫

#hi

咁就真係食得蕉...
我溫緊星期三個科呀 聽日個科聽朝起身再望望就算
溫算係就溫過 不過就係背唔到野
都係靠個印象知少少到時先睇下有冇機會發揮

我22號考 仲有時間 跟住下科係29
下次早啲溫

有對象啦？

之前喺個po見到你好嬲咁 原來係佢

之前個個[black]顏小姐[/black]

又扮

算 唔想講就算

早抖

咩事？

點解呢

木鹿大王

#ok

On9 wai why fly 英國

橙

#Good luck bro

聽日過澳門

有咁多時間 唔怪得啦

好多嘢背呀

咩料呀

賭幾大

關你咩事

21點之王

食葡撻

最緊要係有冇心機同有冇集中
時間比多都冇用

係 所以早啲開始

我正係玩魔力橋

乜黎

Check check

加油啦 慢慢溫

機會

熊b陪我睇緊YOUTUBE

瞓未呀咁

未呀 想溫多陣星期三個科
靠聽晚考完先溫就死得

撈

點解

橙到

咁唔好睇YouTube la !!!

就瞓啦

想點

冚好被

我都係

on9 感撚祖

掛住我？

要放鬆呀 好似大家望住份野會發夢同唔集中
我只係拎個到既時間既休息 其實一樣

咁幾好呀！！！十卜蕉仔！！打起精神！

唉好凍唔想起身熄燈

早抖啦

ff

早

早蕉仔

早晨

祖

找

針

？？

想溫書但要出去接屋企人出院 唉

gooooo
+油